今日差不多玩夠，大家可以預備安全離開

唔好留守

唔好磨爛蓆

襯popo未出嚟一齊離埸

要走啦，開始封鐵

金鐘已封站

估計會陸續封埋港島綫其他站

Be water

不要戀戰

岩
雖然前面睇唔到

推定先, 差唔多

早d散呀手足

Push

注意安全！保護身邊手足！我冇嘢講

走唔走自己決定但係真係要小心 安全

留名睇互屌

出到黎先話散？

推

仲好講遲撚哂到

安全至上，呢個係持久戰。

都啱，等佢地上哂裝係度企，或者向空氣噴椒

金鐘已封，揾路走

冇戰力既要走先

香港人加油

灣仔 銅鑼灣 中環走

要搵路走啦 加油！
下次大家準時到 有咩唔妥睇情況就要走
持久戰嚟！下次亦都需要大家！

玩你老母
前線決定

走啦

注意安全

Be safe everyone

走啦走啦
Push下先

Agger

留力

又走走走

一擊脫離

散水撚全面進場

要留嘅自己小心

出左催彈了

Hit and run,咪送頭

真是想玩過番KL啦

前線決定

太子mtr5:00左右大概3-40個防暴

17：07 防暴灣仔站上緊地面！！

有狗等緊你哋！
請手足唔好再搭船！
喺船上面嘅請棄裝 掉落海！

打咗先講

要搵路走啦,頭先見電廠街有幾個全身綠衫綠褲帶帽唔見有gear軍裝聚集

up

又退？

岩呀 走喇手足
唔好落單唔好俾人拉
去食飯喇

散啦 be water 唔好留
非散水撚
真心既
走
快

走既同時小心臥底

點講佢地都唔會走架拉
前線決定拉

只有一個方法可以有效打擊藍屍

走唔走自己決定
但諗定走既路線係必須

又有散水撚

唔好再掉底前線，前線唔走我唔走

小心有鬼扮勇

bewater

真連登仔出哂去
淨低解散軍開po叫人走

岩岩金鐘廊無警告下射左２粒催淚彈啦

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

推阿

散水撚
唔使再推

push

揾機會走啦手足

封鐘封巴士 香港最大監獄 香港島

安全第一
要留都番番十一

屌你，玩？唔撚好用個玩字！

be water 留戰力101賀老母一

敵進我退呀 唔好送頭 不被捕呀

屌你老母, 次撚次都有你呢d風向狗, 玩夠? 玩乜撚野啊?

無錯，根據尋日連登仔既邏輯，仲唔走既都係傻仔送頭

Be water
我地下次再出過黎

諗下自己留既目的係咩。自己判斷

走，一定要一齊走

又叫人散

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

上面幾隻起底 五毛 全面叫散水

前線決定
但一定要安全 不被捕
一個都不能少

真係要走

未去到金鐘嘅手足麻煩先行係其他地方離去
一定要留足夠嘅空間俾金鐘手足離開

走既路線邊條安全？

前線小心 唔可以再有手足被捕 少咗一個已經好多

想繼續玩麻煩轉場

兄弟保重， 下星期再玩過

上咗金鐘尾班車 今日好多人行哂全程 無中途離開

留低既手足小心呀 自己衡量風險 不分不割。

洗咪唱埋首歌之後大團圓結局?

唔好戀戰
唔好係雨革5週年前滅團
唔好係1/10 前被滅團
唔好滅團搞到冇人理連儂牆
唔好滅團處理唔到11月既區選

留得青山在

齊上齊落齊回家

走唔走自行決定
散水撚 不推文回覆
仲之 核彈都唔割

中環金鐘開始重兵進入
大家快d退返去cwb準備離開
民陣仲有下星期遊行

有心做野 就化整為零
大家明知邊區重防
點解唔去其他區玩呢？
Set好個局 俾人捉
咁我寧願沙田唱歌算

各有各做 be water

散水撚

中環好多狗車

小心

送頭唔阻你be water執山

持久戰啊
求下大家一齊走

有人掟燃燒彈, 小心係鬼

Leave

好走啦，要鬥長命

be water

推
目的啊

留氣10月1日同玩獲金嘅

屌你老味又玩魔火師但擲唔中同831一模一樣，喂大佬，睇到厭喇

夜晚冇優勢 走喇

Be water

真呀

不受傷不被捕！

好走啦
等佢消耗d催淚彈

要走要留嘅 全部都同我小心啲唔好出事

不被捕

返去自己區開party慶祝下今日咁成功先

唔好戀戰呀!

我相信唔係
廢佐咁多 依次D燃燒彈
上次明明爆開好勁

你話上次唔係鬼做我都唔信

唔該搵人更新開個新頁叫：
《逃犯條例》修訂風波之連續『被』自殺事件

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

中環碼頭好多黑警 小心

中環站暫時有開 無gear想走呢家即刻走
好快有大量狗

唔好話散水撚 唔比人捉先係重點
佢地捉人根本想打人而捉 告唔告得入已經唔係佢地重點

夠喇 要走了 水炮車過緊嚟

諗清楚今日出黎目的

啱 而家講緊比人捉到係有機會死

留得青山在呀大家

和理非都走哂喇,勇武巴絲要識散阿

手足自己小心

封不路啦

和理非差唔多要走
走唔好搭鐵
要過海可以去怡東附近有巴士去紅隧
暫時好安全

中環附近已經有狗 記得除gear換裝先好入狗鐵
唔好用八達通 買飛或者跳過

利申：搭緊

玩你老母
打仗叫做玩？

尊重前線 但和理非係時後要走
勇武先有位撤呀
保護番大家就係要識得進退
已經打緊持久戰 大家唔好磨爛蓆
唔可以再失去更多手足喇

地鐵 好多人 好臭
不過臭都唔割

唔該唔好戀戰
諗清楚留嘅目的
我真係真係好想同大家相認

封左路啦
成條路都係狗籠

手足小心

你同班mon po狗講打仗？

很多鬼由中環往金鐘

離開既手足唔好gear跟身
黑衫換左就棄埋佢
有咩事俾人搜袋扮路過

勇士在前線抗爭 懦夫在家中叫退

希望大家安全離開 和理非無gear請即刻走
現場金鐘已經聽到爆破聲 舉左黑旗
中環都有狗出入 ！

自己小心，目標安全翻屋企

銅鑼灣有狗

小心

金鐘嗰班似係想決戰

水炮車 @ 中環 ready

準備走，大家小心。

銅鑼灣一車狗

立法會 水炮車出動中 @ 17:31

走啦

最緊要唔好比人拉呀

未出之前班狗已經有晒部署
入到中環 一停鐵已經好似掘頭路錦
希望大家諗清楚 哩個局勢 哩個地理
留唔留得過
今日 就算無不反對通知書 都有錦多人
你就知 我地香港人係唔會割
大家小心 愛香港人

夏慤道水炮車 噴水中 (無色)

敵一動我先動

和理非要搵路走啦 加油！

快閃呀，齊上齊落

夏慤道 水炮車 短暫著火

要安全呀

邊度走安全？中環仲有無路

夏慤道 水炮車 車頂少少薰黑

萬事小心呀

中環站ok

夏慤道 水炮車 開始噴藍水

日落之後就要返武屋企

咪互屌，唔留守

水炮車 不敵 示威者 向後退

前線肯走未?和理非散哂喇

唔好做無謂對峙！
要知道同計劃撤退路線！
萬事小心！加油！

以前唔封黨鐵，可以玩耐d
依家唔同，要早d走

銅鑼灣popo清場

入黑前要走

散啊，走啦

中環好多狗殺緊過黎

痴x線 而家走先on9 支持繼續留守

RTHK live confirmed

快撚d講xxx上哂裝 xxx出速龍 收皮啦 要散水就落場散 你又唔係大台又唔係前線 憑乜撚野呀

可以坐下叮叮去唔同地方食下飯

班狗今日要拉100+交數
不被捕

又黎

咪撚俾d冷氣軍師老點 就係次次叫散水先會輸呀

930 920 920b 920x 都冇車走過海
好撚難走

推唔知會唔會俾人話散水撚

依家唔係要留守 係要趁人多 做突圍

否則 前線將會喺灣仔被前後夾擊

而加企到密麻麻，等陣黑警一衝又拉一批

水炮車出左啦！走呀！

水炮車 左右兩邊各有 50 名防暴

唔好搭，實有狗

tst碼頭有狗

入境事務大樓站 (灣仔)

968 返元朗
960 去屯門
948 去青衣
690 去將軍澳
619 去觀塘
601 去寶達
680 / 681 去馬鞍山
603 去藍田
673 去上水
115 去九龍城碼頭
182 去沙田
104 去深水埗

入境事務大樓站 (灣仔)

搭緊673
總站上
之後直接落隧道 唔經灣仔入境

金鐘封咗，灣仔好多狗。
可能要去中環走，記住換裝，老豆老母接放學啦

.

屌你老味次撚次都叫人散 留返比前線自己判斷呀屌你

走啦手足

旺角大坑東球場冇啦啦關閉大家睇路

灣仔站已封， from黨鐵

睇鬼

唔好慢慢行啦
跑啦

黑狗一開始推進 就一定會搵機會捉返十幾人先肯收手
點解慢慢走架

跑呀 !!

NEVER LET EMOTIONS GET TO YOU
if you want to have big accomplishments !

Stay calm and don't do something just because of hormones !!
Focus on your "BIG WHY"
Focus on YOUR MISSION !!

Is it part of mission to play with popo too??

黨鐵會助攻既時候我希望大家離場可以乾脆d一齊返屋企食飯

［風向］未 來 一 星 期 香 港 人 天 氣 展 望

退緊嗰啲人 要一直大聲提身邊既人
要跑 唔係走

同意，留返十一同佢哋玩舖勁。

自己睇路 Good luck

散水撚收皮

商場自封 ，星期日罷買成功，請散

推
巴打搵路走呀

Not sure if running will cause danger when there are lots of crowds.

Yea, retreat need to be SWIFT, FAST and in ORDER !!!

I guess it cannot be slower than Brisk walking = Target Pace = faster than 100 big steps per minute

How about slower group staying on right and faster jogging, running, or Olympic group on left? ( just brainstroming)

留力10.1 慶國喪

T推

考海關

and lots of media jobs in coming days with US, Britain , etc.... ! So many areas need labor, time, and talents.. !

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

List out your and groups' TODAY's objectives in detail and ask if the missions for today are completed.
If yes, then simply LEAVE, and leave quickly , safely, ORDERLY and cover each other !!
If not, then think how to solve the issues critically, solve it now, postpone, or etc...

十一国難日再出過

玩你老母
不過贊成轉場

前線判斷 要走一齊走 leave no man behind

Ccmtr 唔停金鐘 灣仔

前面所謂勇武得個名架姐，走就最快，比人拉果啲真係你地話齋既condom仔喇。
見到咪陣係識話義士手足我地重撐你架，但要坐監我都幫你唔到了

分化撚已block

無得唔認同另願睇唔到？ 依個就係依家既事實。
唔好陣係係到圍埋打飛機，出去睇下依家係咩情況啦

做散水撚，下次再來過

現在手足傳出去

見撚到個標題就知大家有幾on9 (玩夠)？
原來依家個運動目的 運動想爭取既野係玩番黎？玩到黑警就有成就感架喇？我都係黃但見唔到你地有啲咩係幫到5大訴求喎

幾次都係入黑之後臥底就出手

做乜都唔割 小心

玩你老母，我地係正經抗爭

救人：「有冇人跟隊？」

散呀

安全至上 永遠支持

求你地走 唔想再有手足犧牲

留力十一呀

玩未完？？

今日又睇下送幾多頭。。。
唉。。